其實係咪時候要重整下黨鐵？

⚠️⚠️18:22 #黨鐵 #中環 站A、B、C、D出口、荃灣線上港島線電梯都有minions查飛同4藍衫PC狗。

⚠️⚠️⚠️18:19 #黨鐵 #中環 站荃灣線月台，一上電梯，6-7個小黃人加收益統計員要求每個電梯上黎既人都要拍卡，咁樣去捉飛。

佢地而家好得寸進尺下

採用外國模式

社會唔進步就係要養呢班小黃人廢物

冇搭好耐 如果為左方便而向敵人屈服既人唔值得可憐

唔記得講，但係國外無閘機先係咁
香港黨鐵仆街啦

關我哋乜事？一早講咗罷搭架啦，由佢哋check下d廢老狗咬狗骨仲好

外國模式即係點？
邊一個外國？

裝修下

會唔會有個tg可以報哨？

仲搭既唔係手足 係藍屍同死港豬

其實仲要搭黨鐵做乜